陳怡:19歲叫雞

睇人msg 咁無品

個口打唔開？

19歲叫雞無乜野
係衰on9
第一 係做耶撚
第二 就係用WhatsApp叫雞
第三 係無錢學人叫雞 仲要600蚊都講價

好樣衰成日拍closeup

成個果d肥仔樣咁

又扮專家要人跟佢果套WTF

做project要 research